反對根正苗黃論

無聊起下藍絲底

依家嗰條粉皮May Chan係咪警甴先
嗱黑警就死全家嘅
但老豆老母on9愛國藍絲
就唔代表仔女唔可以係手足、港獨？
幾多人因為場運動同啲藍絲屋企人反面？
大把人屋企藍啦
畀嗰幾件連登仔喺度一碌鳩打沉一船人

講真個May Chan見到你起佢個仔
萬一個仔係手足
佢個臭閪只會更興奮，挪喻佢個仔乜剩
如果樓豬係醒少少就唔好俾attention
你鍾意起人老母咪起飽佢
搞個未肯定關事嘅做乜鳩

咁樣推根正苗黃法
遲早釀成更多on9仔捉錯手足
然後又唔係整痛到藍絲

一打唔使找

嗱，除非個兒子蔡承東都係藍絲
咁就
有冇DB仔現身說法

似借刀 ....

佢哋要將黃嘅standard推高嘛

依家就要求父母親戚黃
遲啲連鄰居藍都照批鬥㗎啦

個po似私怨 借刀